有啲懷疑自己係咪輕度弱智⋯⋯

iq 題永遠諗唔到 遊戲入面d智力關永遠要睇攻略 稍為複雜嘅數都諗唔到

睇你啲舊post都似
有機會唔止輕度

米爆拉

咁典算

直頭係白卡佬啦你

咁點搞好

可以搭兩蚊車

使唔使睇醫生check下

年中慳返唔少

慘豬豬...

唔洗
事實係殘酷
無知是幸福

你都有自知之明

可以放棄我了

都係 廢事傷心

鍾意泡菜文化既人通常智力都低低地

智商有問題..

唔緊要啦 最緊要搵到個人同自己互補不足

Rip

我點都唔會放棄你

咁又唔可以一竹篙打晒一船人

我已經無力回天

人生贏家
好似啲表面殘疾，但其實行動自如嘅仆街咁
可以盡享社會資源

岩啊岩啊

冇咗3樓
想知係乜

唔好傷心
弱智不是罪

你係無腦 弱智都識用腦諗野
你衰撚過弱智

弱智嘅通常冇咁醒知道自己弱智

天跌落嚟當被冚

可惜霍金已經瓜咗
再搵唔到人補到樓主嘅智商

果個係重度弱智

食屎啦 死傻仔

中意得唐氏女彩英都知你都係同類

我唔想浪費社會資源

你係有輕度
利申：我都有

佢係好人 願意接受我

你係重度

個個係唐氏

你係
咪撚po彩

你老母就唐氏
話我彩 打撚柒你

你同隻牛幾似

Over my dead body

樓主pin this

佢可以人道毀滅

唔好踢爆人

係

Iq 題永遠諗唔到...

米爆師

樓豬pin ths

唔pin嘅話你升級做匡智

樓主弱智到忘記左我依個朋友

會一直係你身邊....

應該係中度

基佬話人基

用xx師直情係重度弱智

似係

低一點的天空

樓主

腸哥我明明係你好兄弟

On 99

25

知道自己弱智既人其實都唔算好弱智

傻仔邊b...

樓豬係咪你

食飯未

有哂證據

死人妖！

手足

點解我要浪費時間睇曬每個留言

鍾意孫彩瑛既人通常都重度弱智

賭馬已經嚴重弱智

又25啫哥？

死人妖唔需要尊重

係重度弱智

咪就係你

呢個po值得推

我愛邊..邊愛我...

我都係...

不了！

哈啊

唔緊要啦 弱智有弱智嘅好

你先係，鍾意彩呢d醜女人已經證明到你弱智

真 仲要狂貼

開得呢個post 點止輕度。。。 極度弱智添啦

弱智兒童 快樂無窮

你認輕度，冇人敢認重度。

可以去cc台圍爐取暖

識唔識講笑話

上得連登9成輕度
1成中度
利申：輕度

你係懶

樓主可以試下考工務員，分分鐘有機會做到高官
認真

向好嗰面諗，弱智嚟講氣都算聰明，起碼識睇攻略，起碼知道嗰條係ＩＱ題

直情重到冇得救

放心
我會幫你睇住彩瑛